壞底板

想換番同舊差唔多spec既底板同cpu(2013年買）

舊：
ASUS h77-pro4m
i5-3330 3GB Hz 6Mb Cache

唔該各位

我意思係同換舊差唔多spec既新底板同cpu 因為我知socket同ram slot DDR4 唔同左 咁岩又壞左板 想換過新

6500
b150

唔該 個價位仲差唔多tim

底板會唔會更多選擇

1155 底板係咪真係唔再出？

睇下二手有冇

b150有冇DDR4 ram slot

係,你睇下D二手市場有冇

jumbo好似有
不過唔係z系列